<Inception>有冇試過發夢時知自己發緊夢？

我試過一次，半夜五點醒左，再訓返，一入夢就知道自己係發緊夢，意志上可以控制好多動作，係夢入面做好多危險野，因為知道自己發緊夢唔係真

最後見玩左咁多野都冇事就試下跳樓，未落到地就醒左

成日都會，我有次仲「清醒」到有意識自己係發緊夢 所以想控制個夢 做啲自己想做既野... 仲試過醒極都醒唔到 明明醒左見到自己落左床 但原來仲係張床上面

清醒夢
成日有

咁多人有？！

五十次以上

不時feel 倒半睡半醒間靈魂就嚟同身體分離

試過夢到個女仔主動搵我
不過我好快就知道自己發緊夢
因為個女仔根本就無可能主動黎搵我

有試過 係入面控制場景同飛 好正 另外可以試出體

之前睇過有人教 習慣平時都望個天花板同埋問自己呢個係咪夢
等一入夢就會向上望 而夢入面個天花板係會奇怪d 令你意識到呢個係夢

經常性

中間有個俾鬼壓嘅現象，次次都卡個度，淨係拉得起上半身，下半身好實抽離唔到身體，迫住醒

我一feel到發緊夢 試圖控制就醒
但我想發落去

有一排試過可以控制到自己飛上飛落
一路跌一路有離心力 好正
但依家搵唔返果種感覺 應該係果排精神差先係咁發夢

反而試過一次係夢醒左但個世界仲好唔真實
之後再醒多次先知係夢中夢

知道自己發緊惡夢會係咁撐大對眼
然後就會醒
跟住強迫自己過一陣先好再訓
太快合返埋眼好大機會發返同一個夢

我女朋友

早幾日個夢入面係咁跑都唔見有人 知道係發緊夢 係夢入面諗左個辦法幫自己醒 一野向前仆低 feel到個離心力就成功醒左 醒左果下好有成功感

最常見係跳樓迫自己醒

4 5年前開始完全知 仲可以控制到係個夢到做咩 如果醒一醒 又未醒哂 可以發返岩岩個夢

訓前食DHA就做到

試過發夢 夢見自己發夢

認真
細細個都成日發夢，好想離開個夢既時候，我唔知點解會極力控制自己去求其一個位跳樓，之後就醒咗，但係我都係有印象自己未跳到落地下(或者望唔到地下)就醒。

試過幾次鬼壓床，做唔到呢個方法，因為自己控制唔到自己，所以以前發惡夢唔驚，因為知道自己可以走到。但係鬼壓床就會好驚。

依家大個咗好少會發到夢，反而好想搵番以前發夢既感覺，大個既夢係自己訓之前諗過既野，訓咗之後會發一d相關既野，你一唔尊心個夢就好快完，所以每次發到夢都會好想爭取一分一秒去做晒想做既野。

係夢入面嗰種感覺好…滿足，好想再發一次。

試過發夢同條女卜緊 醒左之後發唔返 好撚灰

有，發現之後會嘗試控制夢境裏面發展嘅事

聽過人講話唔好亂咁試 會返唔到去

我試過好多次，果種感覺係好撚恐怖，個身只可以郁到少少，但係個人係有意識，另外仲會好似呼吸唔到咁，好撚辛苦，不停掙扎

放鬆多啲就得 我之前試過發緊清明夢 轉咗去俾鬼壓狀態 無啦啦成個身曲起高速飛咗出去

以我所知返入去比出去易 嗰種狀態係唔洗呼吸

尋晚發夢係以上帝視角睇返自己，會知道一啲夢裏面既自己本來唔會知既野，有印象黎計第一次係咁，有冇巴打試過

新知道嗰樣嘢係咪真係存在嘅先？

唔係，只係夢入面既野

試過屋企人被人殺
跟住同自己講一定係發緊夢 就醒左

未試過 完全好似播片咁自己無得控制

我日日訓覺都會夢
但一次清醒夢都未發過

次次發親夢都好投入 唔會知自己發緊夢
明明畢左業好耐 但係成日都夢到返左中學讀書
係夢入面係用學生既角度去稔野
起身之後就心稔點解自己今時今日仲會驚冇交功課 / 比老師鬧etc

成日都會, 不過意識到之後好快就會醒, 多數係發啲好開心/好恨成真嘅夢嗰時

我係意識到發惡夢嗰時會特別難醒, 同埋特別容易即刻瞓返, 有種意識被人扯住留喺個夢入面嘅感覺
試過落床行, 結果差啲pk撞爆頭, 好彩係撞到個櫈背醒得切撐住自己

試過夢中夢
最初知道係自己夢境，唔記得內容，醒左係自己張床聽到電視報道全港大停電，想落床落唔到，原來又係夢境

試過發惡夢，知道但醒唔到。
最尾嚇醒咗

lucid dreaming

有 因為知自己發夢所以成日亂嚟
細個試過喺冒險樂園度拆人地檔
又有次比隻大笨象追住又醒唔到
打咗自己好耐先醒到 嚇死我
跟住又試過跳樓同比車撞 幾神奇
最爽應該係發春夢嗰陣可以任意轉partner

我早兩日都係咁 夢到一個以前好鐘意好鐘意既女仔
夢入面佢突然係我後面攬住我 同我講好掛住我
但現實係佢無可能會搵我
之後夢入面既我就諗 係咪發緊夢 再打左自己幾巴
之後就知道發緊夢了

緊係唔好郁，享受被佢攬多一陣先

有次以為有人開門番黎, 醒左
之後再醒發覺係無人番過黎

次次發夢同條女扑嘢都有人用鎖匙開門，下意識到仆街了，之後就醒左

發惡夢好真實
驚夢境成真多啲

試過係夢入面發清醒夢